IIs ne passeront pas!!!

IIs ne passeront pas 有冇人好期待

Trailer睇到我勁熱血 好想即刻大叫" For France!!!"